<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Digili AS</title>
    <link>https://digilias.github.io/</link>
    <description>Recent content on Digili AS</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>no-NO</language><atom:link href="https://digilias.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Digili AS</title>
      <link>https://digilias.github.io/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://digilias.github.io/about/</guid>
      <description>Om Digili Digili ble startet av Ulf Lilleengen, med 13 års erfaring innen utvikling av produkter med høye krav til kvalitet, ytelse, sikkerhet og integrasjon mot andre systemer.
Vi benytter åpne standarder og åpen kildekode så mye vi kan, og har en langsiktig tilnærming til utvikling av systemer som kan viderutvikles over tid.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Digili AS</title>
      <link>https://digilias.github.io/development/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://digilias.github.io/development/</guid>
      <description>Produktutvikling Digili kan hjelpe deg å realisere dine ideer!
Design og prototyper av kretskort som enkelt kan utvides til storskala produksjon.
Programvare for mikrokontrollere og styringssystemer.
Sikker tilkobling av enheter mot skytjenester.
Programvare for intelligent behandling av data i skyen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Digili AS</title>
      <link>https://digilias.github.io/hardware/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://digilias.github.io/hardware/</guid>
      <description>Maskinvare Digili kan lage spesialtilpasset maskinvare for din bedrift:
Kretskort prototyper og småskala produksjon (mindre enn 10 enheter) Fastvare og programvare tilpasset små systemer (mikrokontrollere) Utvite eksisterende maskinvare for tilkobling til skyen </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Digili AS</title>
      <link>https://digilias.github.io/services/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://digilias.github.io/services/</guid>
      <description>Tjenester Vi tilbyr SaaS-tjenester (Software as a Service) innen IoT:
Digili IoT Sky </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Digili AS</title>
      <link>https://digilias.github.io/tech/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://digilias.github.io/tech/</guid>
      <description>Teknologi Eksempler på teknologier og områder hvor vi kan bidra:
Pålitelig og sikker programvare for sensorer og mikrokontrollere Trådløse sensor-nettverk basert på Bluetooth Low Energy eller LoRaWAN. Melding og streaming-teknologier som Apache Kafka og Apache ActiveMQ Authentieringsløsninger basert på Keycloak, Plattformer basert på Kubernetes og OpenShift. &amp;hellip; </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Digili AS</title>
      <link>https://digilias.github.io/training/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://digilias.github.io/training/</guid>
      <description>Rådgivning Digili kan bistå med rådgivning og opplæring innen:
Utvikling med fri programvare og åpen kildekode: hvordan bygge åpne miljøer som tiltrekker eksterne bidragsytere?
Utvikling med fokus på ytelse og skalerbarhet: hvordan planlegger du systemer som førger for at du kan håndtere utvidelser og nye forretningsområder?
Integrasjon og meldingssystemer: hvordan bygger du systemer som lett integreres med andre systemer?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
